成日話民意唔緊要係咪戇鳩

預咗收負皮
但都要講

班廢老藍絲最鐘意睇乜？
就係睇下你地班暴徒有幾暴力！
我地嘅行動愈升級
佢哋內心就愈有滿足感
覺得自己可以愈大聲指責示威者

而搖擺不定嘅中間派就會好易受到一兩條片影響
例如機場廢老被圍，肥佬被扑爆車窗等等
而大家亦可以好明顯見到獻世派班議員好努力咁係fb share呢啲剪過嘅片
但你唔好忘記，好多到今日都仲話自己中立嘅人本質上就係無腦同欠缺分析能力
佢哋見到呢啲片就會直線覺得示威者係暴力
繼而開始認同示威者等於暴徒
而反對派嘅議員就係暴徒背後嘅主使
到十一月佢地會點投？

當然我可以理解前線係忿怒
但係洩忿都要確保有前因後果先好做

唔好忘記民意亦會影響投票嘅結果

自推

推

一放火就割蓆？放火就係鬼，我屌你啦仆街冚家剷，喺到割蓆，係咪之前丟汽油彈入警署燒警車都係鬼？

班和理非幾時先識尊重勇武？

兄弟爬山，但係就「和理非回合」、「勇武唞唞」、「放火就係鬼」

成班唔識尊重人嘅道德撚

烏克蘭前線係咪全部係鬼呀

同我睇左 Winter on Fire 先啦

全世界只有香港嘅真抗爭者最慘，因為有最多嘅道德撚阻住晒

我諗孫中山殺清兵，孫中山一定係鬼

掉火入狗屋係無用 掉入作地屋企先有用

Sorry 係掉入狗既屋企 我未清醒

連台灣人都大讚&支持近幾天香港勇武派所有行動，反而香港和理非就瘋狂同勇武派割席

台灣示威起碼掟磚掟臭雞蛋係最基本
香港示威連塗鴉都話太暴力驚失民意

警察換黑衫都知咩事啦 不割蓆 不分化 連黑衫警狗都當自己人

台灣未一樣大把和理非
太陽花嗰陣一樣不斷內鬥割蓆
隔岸觀火

客觀睇燒到狗屋警車，你自己分析冇減低黑警行動力

1 預左負皮
2 xxx最鐘意見到yyy
3民意
4有鬼
轉下formula先出post啦露哂底

都係個句
兄弟爬山，各自努力
記住呢句就永遠都唔會輸
當你動搖，想屌兄弟 就等輸

我邊句割撚咗席？
我唔割席但唔支持
有鬼就緊㗎啦
唔係班狗換黑衫做乜撚嘢？
善意提醒就話人五毛

暴動罪難入
縱火係好難打得甩

你玩水玩屎玩尿玩雞蛋都冇所謂
玩火但又無減低到對方嘅攻擊性同行動力
咁玩嚟做乜撚嘢呢

你甩咗個P先講嘢啦柒頭

話人係鬼都唔係割，你通唔通邏輯

有人丟汽油彈入警署燒到警車，你話無減低對方行動力係錯誤判斷

好多魚蛋革命嘅都甩唔到暴動。都已經集體暴動又要限人用呢樣果樣。

之前71 都話唔好爆玻璃，
又話唔好掟磚

兩樣嘢都話唔好俾大眾見到，話好暴力

究竟同樣嘅錯要犯幾多次，召喚阿寶

Winter on Fire 點解會有fire呢個字呢可？

道德神枱化，一次又一次阻撓抗爭 玻璃、磚、火

理解下民意先

之前話爆玻璃係鬼掟磚係鬼，會影響民意啲人唔出嚟

咁點解發生左呢啲，去到黃大仙又咁多街坊出？

因為黃大仙啲人出嚟係政府黑警衰，而唔係抗爭者道德max

唔講道理嘅人最撚鍾意對人不對事，好簡單因為唔駛再用腦對答

點解你地都係唔明火球術係用黎掉人既呢

之前有魔法師丟落狗車，都可以減低狗隻行動力

不過丟狗丟車都好，樓主未理解用處

望樓主早日解鎖，就如爆玻璃掟磚一樣。阿尼陀佛祝樓主早日想通

咁你覺得班狗換黑衫做乜撚嘢？
有鬼混入嚟係人都知
咁不如你又探討下佢地嘅目的啦
掟磚都話直接有攻擊性
屌你老味掟落牆同燒紙皮意義何在
冇作用齋縱火
成個畫面十足七月十四燒衣咁
你攞燒衣嚟同烏克蘭比？

你要明白我哋係原始人時代，仲未 fully research fire

你要比進步空間俾抗爭者研究啲火點用，多數會柒好多次先識用

由 Lv 0.1 fire mage > Lv 0.2 fire mage > Lv 0.3 fire mage... 再過一陣先會變 Lv 1 fire mage ，都仲係 beginner level
烏克蘭人我都唔信佢哋一開頭就識用火
都要有時間去學習點用得好
佢哋願意去學，你願唔願意俾時間

狗換黑衫就永遠有，永遠有便衣混入人群，唔會因為有便衣喺抗爭者中就話所有抗爭者係鬼
抗爭者頭十幾次用火多數都係柒㗎啦，黑警混入人群中用火就實會有㗎啦
但我都寧願俾抗爭者學點用火，慢慢升 level

真係以為自己打撚緊機？
比人拉鳩咗係咪同個官講我都係實習階段㗎咋
講撚咗縱火係大罪，易入易搜証同極難打得甩
係咪仲要推手足去燒衣呀
前線要堅持我唯有尊重
但我絕對唔支持

成日屈人割席，係唔係善意提醒都唔撚比呀而家
定係而家前線要同和理非割席呀

暴動都會被人拉啦
暴動唔係大罪咩

唔係打機，係解釋緊宜家係學習階段俾你聽，係比喻
點解我會用比喻？因為你期望人定一開始就好專業咁用火攻，你嘅期望不設實際
就正如爆玻璃，都柒過㗎，7月1日，立法會有人爆左個玻璃然後發覺後面係牆

成件事係有個學習嘅過程，有冇包容嘅心？定係一柒左，就抹黑佢係「鬼」？